\vbox{
    \ifmini

        \section*{Mädchen, Männer, Meister \index{Mädchen, Männer, Meister}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{e D}}
        \chorus{e G D e}

        \begin{enumerate}
            \item Mädchen, Männder | Keinem sei der
            \item Von der Runde | Und es singt
            \item Ist auch dieses Liedes | Sommerlust
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S28 Mädchen, Männer, Meister\index{Mädchen, Männer, Meister}\index{Schön singt die Nachtigall}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item Mä\chord{e}dchen, Männer, Meister wert, k\chord{D}ommt in unsre Runde\\
                  K\chord{e}einem sei der Platz verwehrt, w\chord{D}ie es Brauch im Bunde.\\
                  \wdh{T\chord{e}andaradei, tandaradei, sc\chord{G}hön singt die \chord{D}Nachtig\chord{e}all.}

            \item V\akk{e}on der Runde frohen Schall h\akk{D}allt das Lager wieder,\\
                  u\akk{e}nd es singt Frau Nachtigall i\akk{D}hre schönsten Lieder.\\
                  \wdh{T\akk{e}andaradei, tandaradei, sc\akk{G}hön singt die \akk{D}Nachtig\akk{e}all.}

            \item I\akk{e}st auch dieses Liedes Schall al\akk{D}lzu rasch verklungen\\
                  S\akk{e}ommerlust ist überall, f\akk{D}reuet euch, ihr Jungen.\\
                  \wdh{T\akk{e}andaradei, tandaradei, sc\akk{G}hön singt die \akk{D}Nachtig\akk{e}all.}




                  \ath{Worte \& Weise: Aus den Jugendbünden}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}
